「有圖」屋企走廊好撚多廣翅蠟蟬，點趕走佢地？

日頭冇，夜晚好多，唔敢開窗，一開就飛幾隻入來
搭電梯果度夜晚好多，

同管理公司講

係大堂派單張話收一隻50蚊
之後走數